{"videos":[{"description":"RT @vicowisky: O menino morto de medo: \u00e9 Jesus voltando \u00e9? \n\nO cara: queria eu \nKkkkkkkkkkkkkkk\n\n#barulhonoceu ","date":"04\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/yeaj2pmxG5","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1258082064760356864\/pu\/vid\/400x220\/jI7xOyYgAgcAxORr.mp4?tag=10"}},{"description":"V\u00eddeo de ontem a noite , aproximadamente  21:00 hs em S\u00e3o Pedro da Aldeia RJ\n#Ovnis #ovnis2020 #barulhosnoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/KPdGpwkt5P","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1268354934875000834\/pu\/vid\/720x1280\/qmuR3qQJ7tLXtjKE.mp4?tag=10"}},{"description":"@DavesTerraPlana @YouTube Ovni aqui em Itaquera SP objeto mudava de cor \u00e9 sumiu derrepente\n#ovni\n#barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/SpflFfZDpC","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1268339329283260416\/pu\/vid\/720x720\/hiU90rWpP1LsTwwR.mp4?tag=10"}},{"description":"Ovni aqui em Itaquera SP objeto mudava de cor \u00e9 sumiu derrepente\n#ovni\n#barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/Bt1sZ8XYe8","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1268334994168176650\/pu\/vid\/720x720\/6pGbDGdf7lqTrIuo.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @AriassSaid: Algu\u00e9m mais ouviu esse barulho do c\u00e9u ? Slc fiquei arrepiado!\n\nBela vista-centro sp!!  #barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/4off2TytoS","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1265858056052670465\/pu\/vid\/480x848\/bVqnJcmPOuVg1vqc.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @Gabs_nrv: E impress\u00e3o minha ou hj come\u00e7ou mais tarde ? \n #barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/yDtWk2S1vk","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1265888619778228226\/pu\/vid\/720x1280\/mJKcV_cZ2qh0M9Xq.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @_sdgb: EU TO MUITO EM CHOQUE #barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/VZKPU21UDP","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1265868079420055559\/pu\/vid\/720x1280\/DFh_ltfcCMSBuBsc.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @caiofabioficial: Voc\u00eas escutaram a\u00ed? #BarulhoNoCeu aqui em Macap\u00e1 agora de madrugada \ud83d\ude31 ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/GCCRpyV0SN","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1266605018121199616\/pu\/vid\/720x1280\/qRmfO22fGaURMD-j.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @CarlaJosiane11: Barulho no ceu Rio de Janeiro 3.20 madruga som estranho vindo do c\u00e9u...#barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/h9A5A0r4cb","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1266263832743145473\/pu\/vid\/720x1280\/_Thw37i97d5q72Q2.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @Pedro75173490: #barulhonoceu coloquem os seus ouvidos do lado do som do celular ! ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/OmgBC74qRZ","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1266100288785723395\/pu\/vid\/480x864\/d3UxYIHcdOLfF-E_.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @Leopepper13: Barulho no c\u00e9u de Uberl\u00e2ndia! Que coisa \u00e9 essa?? #barulhonoc\u00e9u #uberlandia ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/5O3TZIVvCf","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1268037741780008960\/pu\/vid\/352x640\/Eh6Pki6NQMNFDZKm.mp4?tag=10"}},{"description":"RT @Biancaqueirozd: Pela terceira vez #barulhonoceu ","date":"03\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/WhWYaKyRne","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1268038289648386048\/pu\/vid\/1280x720\/h6UkSFbxubglq3PI.mp4?tag=10"}}],"total":38,"lastUpdated":"04\/06\/2020","cacheControl":"73c9e349ba7bd6ae0bc9253a73c7cc2f"}